Rainbow six siege (PC)

我119 Lv 不過仲係成日輸,起度搵人組隊長玩,同埋carry我贏多啲 再唔係想開心場輕鬆玩又的,冇所謂,有興趣嘅就加我啦!

uplay id :ImHollandKinG

打rank 定ng 為主？

ng

留名